睡房風水求教

床頭方位係咪擺錯左唔應該向門
請大師賜教

push

門口唔係對正無問題呀

要睇埋周圍咼
正路前面見唔到窗，左右有得落
後有靠

有人覆

床頭向東會好d? 但格離就係廁所

向咩要睇你條命lol

搭單問下唔好意思
黎緊我間房想裝修下 房入面嘅擺位都會轉一轉：
張圖畫少左窗 窗係係張床隔離
見到上面有巴話咩床對正門唔好 我咁樣算唔算對正門
個塊鏡係連身鏡 照到個一面係向住門口 咁樣有冇問題